[網遊]有冇人記得以前有隻網頁遊戲係打喪屍

差唔多十幾年前玩
隻人仔好似rpg咁可以升lv 可以加點落刀,唔同槍種既能力值
出去條街度打喪屍,可以周圍loot唔同物品 殺得多喪屍會暴動 又會出boss級
有冇人記得隻game叫咩名

Boxhead?
好似唔係，不過照講

大雄的生化危機

The Last Stand

不過有分幾集 每集完全唔同玩法 唔知你係咪講
The Last Stand - Union City

唔係單機game
我記得可以交易子彈

睇你地講既全部都單機?
我講果隻可以多人玩 記得以前高登有好多人一齊玩

去高登睇番十幾年前既pm搵到了
deadfrontier
而家好似仲有人玩緊

而家出埋2 steam免費的

睇巴哈 1仲多人玩過2

boxhead 好玩，記得可以一個keyboard 雙打

dead frontier?

自膠 冇睇樓上